{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042852",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000123142",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 마당깊은집펜션"
    },
    "text": "外部は木造で建てられた健康を考えた家です。 すべての客室は黄土で作られました。 テラスで景色を眺めながらバーベキューを楽しむことができます。 また、団体行事やピクニックなどの行事のための場所としても最適です。 家族や恋人たちも気楽に利用できます。 周辺にはさまざまな旅行先があります。 西里山、南楊州総合撮影所、水洞国民観光地、ソウルスキーリゾート、アチムゴヨ樹木園、牡丹美術館、人工滝などがその旅行地に当たります。 人数追加は現地で決済し、バーベキュー利用の際には樽は無料で提供し、炭と網は実費で受け取ります。 入室は午後3時、退室は午前11時に行われます。 夕方9時以降に到着する場合は、事前にご連絡をお願いします。 娯楽や飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。ペットとの入室は禁止されています。 夏は気温差が大きいので、長い服を1着持ってくることをおすすめします。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、生ゴミやゴミは分別してください。 施設物の破損や毀損時には賠償をしなければなりません。 提供されるサービスは、各出品者の条件によって異なる場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 さらに、この家はメゾネットタイプで駐車も可能で、渓谷が隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は木造で建てられており、健康を考えた家です。客室は黄土で作られています。テラスでバーベキューを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には西里山、南楊州総合撮影所、水洞国民観光地、ソウルスキーリゾート、アチムゴヨ樹木園、牡丹美術館、人工滝などがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー利用の際には、樽は無料で提供されますが、炭と網は実費で受け取ります。人数追加については現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。夕方9時以降に到着する場合は、事前に連絡するようにお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットとの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊について教えてください。",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊はできません。また、生ゴミやゴミの分別もお願いします。"
        },
        {
            "question": "施設物の破損や毀損時にはどうなりますか？",
            "answer": "施設物の破損や毀損時には賠償が必要となります。"
        },
        {
            "question": "提供されるサービスについて教えてください。",
            "answer": "提供されるサービスは各出品者の条件によって異なります。また、実際の施設と業者のイメージは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設はメゾネットタイプで駐車も可能です。また、渓谷が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "夏に訪れる場合、何を持って行くことをおすすめしますか？",
            "answer": "夏は気温差が大きいので、長袖の服を1着持ってくることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 497
    }
}